有冇人係呢個社會已經生存到好攰

平時返工面對住好多壓力 已經好唔開心
自己朋友又唔多 平時已經感到好孤獨
但係又要戴住個假面具做人 唔可以畀人睇到自己失敗懦弱既一面

每日最開心就係可以返到屋企可以打下機
但係又要比屋企人煩 話你成日掛住打機無出息
呢一種人生入面高不成低不就嘅感覺好可怕

我覺得自己已經死咗，而家好似行屍走肉咁

生無可戀

有個知己傾下計打下機都已經足夠令自己撐落去，
平時返工返學既煩惱都會一掃而清

可惜我無(我都想有)

我以前都有一班朋友一齊打機
但係 最後有啲要結婚我話 有啲要返工
最後就冇咗一齊打機 連聯絡都冇埋

轉d輕鬆d既工囉一係，多d時間去發掘興趣&識d同興趣既人，唔知你返工因咩愁(人事？工作量？)，我自己就鐘意選份輕鬆既工support自己既興趣，因為我興趣唔可以當飯食
(如果可以既話你係個好幸運既人)

雖然無知己(過客就好多)，但最小我依條路都算行得舒服過好多人，或者值得你考慮

放工有時間做其他野已經算唔錯，
收工坐車食埋飯又夠鐘訓覺，
第二朝又迫車返工，唔知為乜

有咩工輕鬆？每次都係一個火坑跳去另一個火坑

我都想知

機械式嘅生活令人磨滅鬥志

買定份人壽

睇野離地d就ok

反工我都想開開心心咁過每一天 但同事同同事間既問題 等等日日黎煩9我 我個心好累……

認同
人生無希望

上去搵人傾傾 應該可以比你發洩下

想做既野次次都唔會成功

連想考張垃圾證書搵食都考唔到

好唔開心。不如一齊上IFC?

睇下本書叫男人的面具。圖書館都有可能有用